﻿ - Hàm (Sum, SumChar, Subtract) được tạo với mục đích thực hiện phép toán với hai chuỗi số nguyên dương lớn (vd: 123, 0, 32423 ,...)
 - Hàm (AddNum) thực hiện phép cộng hai số nguyên (vd: 123, 0, 32423 , -12321, -213213,...)
 - Gọi lệnh Math /? để biết thêm thông tin chi tiết
 - Để cài đặt hàm vào thư mục "/Installer/" để chạy file cài đặt